[輕輕鬆鬆做好功課]通識老師教你睇逃犯條例

首先多謝咁多位連日留守現場既義士, 唱歌既傳教士, 或者做文宣, 搞不合作運動既巴打
如果冇你地咁多位一點一滴既付出, 逃犯條例肯定一早過咗, 香港都已經玩完

Proud to be a hongkonger!
希望我地繼續團結落去, 惡法撤回之前 堅持不割席 堅持不放棄 目標一致不撤不散

入正題先, 雖然黑警死全家, 但我地最緊要係撤回條惡法
出咗咁多日現場 (係呀屌你 唔係發夢 摘鳩我名囉屌你死黑警)
成日聽到大家嗌「撤回!撤回!撤回!」或者各出奇謀總之要阻佢開會
係做得好既
但我發現其實部份巴打們對條條例認識不足有好多巴打唔知點說服屋企人
甚至有CCTVB以外既記者訪問既時候都唔係幾夠膽答 又或者講唔贏支持條例啲柒頭

所以希望大家做好啲功課! 暫時搵到條比較易服用既YOUTUBE片講逃犯條例

結論同我地諗法係一致 全程貼地廣東話
各位請安心服用如果有更好既片歡迎SHARE

唔好以為冇用 雖然你未必有梁天琦咁好口才 咁有魄力()
但肯定你做完功課之後 唔多唔少你都答到啲野
冇人屌到你係盲反, 因為你一定理解條條文多過佢
特別係學生身份/00後既比較冇示威經驗既同路人,
包裝完真係成個會唔同哂, 我剩係諗到都出哂水要拖拖地

當然有啲人係唔講道理 講多兩句都唔得就請一野BLOCK落去
再次真心感謝各位香港義士愛你地

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Push

推！

push

今晚番到屋企睇

但巴打個夢睇黎好真 呃埋自己

!

講真
前線義士係最前線話衝就衝
我地而家龜縮係網上面 下下要講發夢
你唔覺得好大對比?

辛苦各位!!!!!!!

PUSHHHHH

巴打你死link 我幫你貼返
[url]
[/url]
希望多d人可以認真花d時候去了解下個條例
當你要去反一個惡法 你更需要去了解個條例講緊咩
去獨立思考當中既利弊

推

推推推

YES

推

屌仲唱緊呀佢地

唔該晒巴打

就係前線衝完先要發夢

保住自己最重要

明白 多謝你

天琦

我真係好撚掛住佢

堅庭通識好正
做咗好多年，本身已經係免費教通識
而我亦肯定佢唔係補習佬sell人上course
因為佢係日校老師嚟
經常見佢發聲，好有心的真老師

推please

Pish 值得睇

睇完
仲叫左其他人睇

睇緊

留名